芝麻醬真係點乜都咁好食

點解可以點乜都好食

大個女 請妳分清楚沙律醬芝麻味同芝麻醬既分別 thx

難怪 除左呢隻
其他麻醬咁難食

用後點豆豉鯪魚呢？

打邊爐點乜都好食

用黎

都好好味

認同 屌打沙茶醬

最鍾意用佢撈烏冬

大陸版

露營一流

有分架咩？？

點條撚 試咗未

有無包膠

有
有隻成枝全部日文個樽又有線條
果隻先係日本整
呢隻係大陸代理整

但個味都已好正
真心問 日版好食d ??
同邊到有得買？

見到aeon有
純粹係因為大陸整唔係好信得過

佢個味同吉野家一樣
所以就食 都無想咁多

汁黎講 我覺得茄汁好食過任何醬汁

薯條黎講 甜酸醬好食d